中國製催淚彈評測報告

首先中國製真係會爆炸

總結：中國彈沒來佬野咁純

我(朋友)夢中係旺角經驗，宜家警犬會來佬貨同中國佬溝住來用，但你好易分得出，咩時候係中來佬野，咩時候係中國野，就好似你飲紅酒咁，飲淡已經知咩提子，係邊到出產，年份，果年天氣好唔好咁

以前來佬野通常可以燒成40秒左右都有煙，而且全埸都好大煙，但宜家中國製D煙散得好快，十秒/廿秒左右已經沒曬煙，用水救都唔救唔切，同埋Ｄ煙通常好集中係個彈爆開個位。

中國製催淚彈好飄忽，有時勁大陣味，有時當刻咩味都沒，三四分鐘AFTER TESTS會突然出現番

以前中來佬野，通常都係隻眼好辛苦，會標曬眼水鼻水，吸氣比較辛苦，但唔會吸唔到氣

宜家中國製中彈後反應好奇怪，有時咩反應都沒，有時會完全吸唔到氣，但隻眼反而沒咩野，眨兩下眼就咩事都沒。

利申：(朋友)係專業品煙師，由612發夢聞到今日
以上品嚐報告中彈點通常相距一至兩米，純外科口罩

甴近平 甴明甴 曱甴王

不過我信HKGETV個報告係中國製個ＣＳ濃度太低搞到咁

“以上品嚐報告中彈點通常相距一至兩米，純外科口罩”

咁近帶裝小心身體好d 喎

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

支那貨QC係咁飄忽

琴日好難著裝 全埸沒人著GEAR 你一個用GEAR反而好顯眼
琴日個情況好多時係 沒人滅煙 一放彈 大家走曬 跟住又聚番
不斷LOOP

我都係,琴日發夢係旺角食撚左
腳底爆,明明好多煙,但又好似又無乜料到咁
隔左一個鐘,屙到仆街

甴近平

佢好飄忽 有時好勁 有時咩事都沒
你真係唔知幾時開大同細

大既就係咁

做咩個個回甴近平

毛甴東、江甴民、甴近平、甴明甴、文化大曱命、蟑曉明、螂振英、蟑建宗、蟑麗云、李蝈蟑，香港警甴…